#################################
اهلا وسهلا بك في قوانين سبادون رول بلاي!
#################################
.. note::
  هذه هي القوانين الرسمية والمُعتمدة داخل الخادم، لا نستخدم قوانين لعب ادوار غير هذه ولن يتمحور الخادم نحو اي قوانين غير هذه، ويتم تحديث هذا المستند كل فترة لاصالح الاخطاء والاضافات.

من هنا يمكنك تعلم قوانين لعب الادوار التي يستخدمها سبادون رول بلاي، تصفح القوانين عن طريق شريط الاختيارات.

.. _الموقع الرسمي: https://spadone.net/
.. _ديسكورد: https://discord.gg/hmeDxfg


.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: القوانين العامة:
   
   rules/server
  



إختصارات
==================

* `الموقع الرسمي`_
* `ديسكورد`_